★黑格比 發威直撲長江 北京電閃雷鳴故宮現九龍吐水！？

哈格比發威「增強又變胖」直撲長江 北京電閃雷鳴故宮現九龍吐水！？
不只天子腳下！上海暴雨襲、山東賣場天花板沖垮女子連人帶車沖走！？
南北「強降雨帶」會合！陝西暴雨狂瀉山體崩裂 民眾索性「划船出門」！？
長江連日洩洪竟讓「海水淡化」 苦主南韓濟州島養殖業面臨空前危機！

冇事嘅，相信黨嘅一切決定

沖爛哂再重建
GDP又升

佢地講到好high

九龍吐水，水為財，發大財

黑格比每一代都係勁野

只是清理低端人口而已 可防可控
請勿造謠 為國家添煩添亂